（情緒健康）焦慮症討論

因為發作緊所以開個post參考吓除咗去死之外仲有咩好提議

食藥
食安眠藥

但瞓醒都要面對 btw冇錢睇醫生

咁樣個病情會加劇
我無野幫到你、試下深呼吸放鬆下自己

一開親想死帖就病帳户叫人唔好死
好撚煩
佢地根本唔明死先係對人好的選擇
一個人唔到絕望都唔會諗死

岩呀好人好者邊個想死
不過有方法走出困局都要試嘅

連登有愛
畢竟發生過白馬xxx的事
巴絲而家都收下口唔鼓勵自殺
但而家連講下都唔得咩

睇日出個感覺會好d
而家五點幾就日出
好快

香港那有
如果有好多人都會開心返

大家加油。做D對自己好，又放鬆到自己既野。
我自己會彈結他。

聽頌砵

點樣先知自己有？

1.責任
2.唔服氣

睇呢本書：

我都好想知有咩方法放鬆下
因為我係一個好唔開心好壓力既工作環境
本身已經係好焦慮既人
但我依幾個月一返工就會好頭暈
起身會覺得胸好住好壓咁，心跳又好快
好辛苦

會唔會考慮吓轉工 但都知道唔係話走就走
可以學吓連登仔 返工為份錢 做得唔好係因為待遇唔值你付出 咁嘅心態會好過好多

我明我仲食唔落野 長期都想嘔

我反而心情唔好辛苦就想係咁食

飲下暖水
咁樣屈下屈下好易胃病
唔值得為份閪工搞到身子差

Same焦慮得好嚴重

Same 心悸 窒息感好辛苦

我原本成日驚自己係咪有大病
但我發現自己放假真係個人冇咁多病痛

我都好想
加油呀

有焦慮症但要返工真係每日都好辛苦

逃避，瘋狂逃避，吹咩？ 咁樣渡過左好幾年

知唔知邊間藥房friendly 可以買到？

試上面有人講褪黑素先
去萬寧、上網都會買到
安眠藥太多種
有d要醫生處方

試晒啦.... 之前我都食開安眠藥架... 係而家冇晒啦...

安眠藥好易上癮

突然之間有好多嘢湧埋嚟
我發現好消息帶嚟嘅正面感受只會維持可能十成時間裡面頭嗰兩三成
之後就係好似冇盡頭嘅焦慮
擔心自己回應唔到他人嘅期望
真係好癡線

中度抑鬱 焦慮
訓前食四粒 兩粒長效鎮仔 兩粒血清
都訓唔好

患左好多年焦慮，5年前出黎做野壓力大睇醫生先知有焦慮症。

一直食lexapro, 控制得好好。近排工作壓力大，訓得差，夜晚食埋seroxat同stilnox安眠，就訓得好D。

早排又病發，心跳極快以為自己就死咁，即刻去覆診，醫生開埋alprazolam(鎮靜劑)同Propranolol(減慢心跳同手震)比我需要時食。

近排工作壓力超大，但唔敢裸辭（因為窮），所以都頂硬上，希望撐得住。

共勉之！

忙起上黎日日都頭痛

褪黑素會唔會上癮?

有病仲要返工真係好慘
口又震手又震
食飯都唔敢同人食
要同老細匯報直頭會腦缺氧

轉藥，加藥呱

褪黑素我都食過，我自己就無咩效。

抄個藥名去藥房問下
抑鬱症個邊可能有巴絲答到你

想問下如果睇精神科係未多數要睇兩三年

未必

巴打係未過來人？

唔係
不過識人係

唉～呢幾個月突然心跳得好快，跳到果個位都痛埋
近排仲要跳到2點先瞓到諗緊食埋藥再睇下點先

而家有d私家醫生可以睇下情緒問題
唔好亂食藥
試下做下深呼吸、冥想聽下頌缽個d先
同個身體溝通下

依家食緊Xanax 0.25mg有時會心悸，feel到個心泵得好快，本身都有個焦慮底但未至於會話個心跳好快咁，依家會周不時心悸同埋胃口變差咗，可能搵唔到工都有影響就算同人傾計好咗陣但好快會down返同埋想問下巴打係未都係心理副導左唔得先搵精神科？

岩岩等車feel個人呆左係度，之後就慢慢聽唔到野睇野慢慢轉做黑色差啲暈，搞到我行開咗miss左班車

我焦慮，而家都係食安眠先訓得好。
要醫生開

我睇普通科，醫生都開到精神料藥。食左藥5年了。安眠就食左幾個月，唔食會訓得好差。

啲人話食藥係無底深潭，但唔食好似仲衰...好矛盾

最近有少少返發
不過暫時仲可以唔靠藥控制

我個人認為而家無病都變有病
特別係發生左好多事
我唔係專業人士、你有乜野最好搵醫生、雖然都未必幫到你、加藥減藥

睇下有無需要做認知行為治療
有乜野上黎同我講下、雖然我都幫唔到你
希望俾到力量你

平安

保重保重

多謝巴打你以前唔明白患有情緒病既人內心世界，依家慢慢明白了

我睇開個醫生開隻藥既dosage唔高，所以唔會有咩dependence或者傷身。次前食一隻藥就一直都控制得好好，無病發。係最近做野壓力大病發，先加多左兩隻藥（其中一隻安眠）。

長遠計當然係自己心靈上治標啦，但我自己又驚無工無收入有經濟壓力，加上咁時勢，都要食藥頂住先。

大家咁話啦#hoho
總會有辦法控制到

我決定去面對佢，面對佢既時候真係好驚
但我唔想一世都係咁，各位同路人要努力💪🏾

可以唔明既事就唔好明
明左唔係好事

覺得音樂治療係幾好
一個人有成功感就會有少少自信

無工返匿係屋企真係好易會negative，同埋依家未睇醫生都分唔清係個心有事定係情緒有事

好多時自己控制唔到個腦去胡思亂想，即使做啲野有緩和到但都好快會打回原形

我反而係情願可以唔洗番工，最多出去行下搵下朋友。不過重點係窮

你一定試吓去曬太陽，或者去買st John‘s wort食吓

有無病的人都會咁
我都會亂諗父母死會點
聖經有段經文講得好
一日的憂慮一天擔當就夠
今日就快過去啦

貧窮真係限制一切，如果有錢可以一早解決左就唔洗依家咁了

唔諗咁多了早啲瞓算...
聽日約左frd子去郊游希望好啲

同你一樣 好擔心父母死
朝朝起身都好辛苦

最近睇左武肺死雙親的新聞
好擔心係自己
而家晚上老豆訓左我都會去睇下佢有無呼吸

我而家對父母已經好咗好多 但又焦慮另一樣嘢
有時覺得自己好煩 擔心完一樣又到另一樣
同自己講放鬆啲 但都仲係好驚

可能本身個人狀態唔好
咖啡因會再更加TIGGER到個焦慮
暫時唔好飲有咖啡因既野住啦

今日食完早餐過左幾分鐘就嘔
我之前一緊張就有嘔吐感，但係未嚴重到會嘔出嚟
可能因為太耐冇返學(?)
請問各位有咩方法阻止想嘔？
我食早餐個陣已經有睇yt令自己分心
我都唔知我心理係擔心緊啲咩，返學咋嘛
遲啲DSE點算好

似焦慮
食陳皮 話梅

但係我心入面非常放鬆
學校又冇咩令我擔心既野喎

大家會唔會一起身成身濕曬

lexotan同xanax同白瓜子係同一類精神科藥物/毒品（鎮靜劑），你食到咁，好明顯就係上左癮，唔想睇精神科用藥物戒毒，可以上網參考下人地點戒毒

其實點先可以醫治自己心靈？
利申有做開運動

因病裸辭揮手

好明白, 我都成日諗呢啲, 個腦都overload超多嘢諗, 想做好多嘢去解決或者減輕自己個焦慮來源, 但又仲大壓力, 好重無力感

只有stone果陣有用 一醒又係咁

呢排返發 個人成日好驚 會覺得透唔到氣 好恐怖

驚生cancer係咪焦慮?

其實我對自己個病算係又愛又恨，佢無可否認令我個人定性咗比以前有同理心好多，但又有時係日常生活中折騰我，有時我都會諗如果自己無病會唔會成功好多不過每次咁諗我就會提醒自己比起抑鬱燥抑症個啲我已經好幸運......

有咗OCD (其中一種焦慮症）8年，最嚴重個陣諗過自殺。由兒童精神科睇到成人，感覺公立醫生要趕症都無咩時間同你傾了解你點，次次見感覺都係問幾句出去拎藥。後來已經無咩期望純粹去拎藥，上一次覆診見咗個後生既男醫生，可能做咗無幾耐仲有團火都問咗我幾多嘢仲問我要唔要安排睇psycho,不過佢話如果去睇到時要再好詳細講曬自己既情況出黎包括每個係你腦內既諗法既內容which我唔係幾想再黎多次（一開始睇精神科要講一次俾佢知你咩情況）。

食緊舍曲林，唔知係咪side effect 個人成日都好攰，時好時壞。我係偏向pure o 即係無咩明顯外在既行為例如狂洗手或檢查嘢，主要都係俾腦重覆既諗法困擾。例如會唔受控制出現一啲性or 暴力想法對住好重視既人例如close fd， 或者心裏面會講啲咒人既說話但明明好著緊個個人。

有咗個病咁多年我睇過無數理論同research, 有時感覺我對OCD仲熟悉過啲醫生，可惜你了解自己個病唔代表你可以走出黎

最近有游水，個人先舒服d

有冇咩書推介下

每三個月嘅藥就5600蚊
已經食左就快3年
明明頭兩年都控制得幾好
一轉工就好緊張，個老闆又閪
放假都搞到勁大壓力
食藥啲病徵都唔退
唉，人生無希望

家母有焦慮，年紀大落街又唔方便
想同佢行下街又唔得
之前都見佢煲下電視，但最近見佢
就咁係梳化眼光光，好怕佢無野做
胡思亂想

吾掂去睇急症啦

睇咗啦咪又係咁打發你走

我都覺得跑步幾好 我七月跑咗個月 成個月都冇話病發（情緒病） 而家開學忙起上黎好耐冇郁過
沉日特登跑咗次 心情都真係好好多平靜好多
但我平均心跳上到180

可以入院調藥

冇睇急症睇專科，個女醫生算係唔錯聽咗我講好耐
但啲藥side effect真係好重

用緊藥side effect last 一個月咗近
睇個人身體，多做運動無乜大礙個人而以

前排又發作，頭暈同心跳快仲勁左，又要食返鎮靜劑好驚上癮

集中呼吸做㝠想，可以舒緩吓

我有睇醫生
keep住都OK

睇精神科做個尊業評估

有情緒病圍爐gp有興趣留tg

我係過來人你可以同我傾下

有冇人有睇過心理學家

覺得另一半唔明 想分手 我係咪太衝動

有啲診所醫生有張精神醫學文憑 都開到精神科藥